點同自己細佬溝通

是咁的
我有一個細我一年既親細佬
細個我地會一齊玩
但好似五六年前 我地嘈左場大交
內容係咪都唔得
呢幾年可以話無溝通
慢慢好似陌生人咁
同埋佢性格比較cool
唔知點開話題又好尷尬
但又唔想繼續咁
大家有無咩意見

1999

係咩都唔記得*

年紀？

講下你地依家既大約情況黎聽下

你細佬幾長？

你靚唔靚女？

俾佢執番劑

話你有絕症就死試下

青春期未過就教教佢

通常呢個情況發生一D事需要你同佢一齊合作 / 做既 就傾得返計

幫佢減下壓
佢又幫下你
唔好搞到見社工

你個名